[小野x神谷] 夏目友人帳陸 第8話

夏目友人帳 陸 : 第8話 終將到來之日

【OVA】夏目友人帳 伍 特別篇1(未放送第12話)

【OVA】夏目友人帳 伍 特別篇2(未放送第13話)

甜品嘢飲已經準備好
即刻睇先

烏鴉妖怪
仲唔係賽巴斯欽

野神 野神 野神

睇完留名
Btw個名會唔會唔太好？雖然我冇意見

點解我上BILIBILI 見唔到第8集
禁上面條LINK又話找不到

好似話因爲日本放送o個邊夏目延遲定取消左
一下上viu tv睇？

唔該

睇左咁耐終於有對人妖係有情人終成眷屬

好難得唔係SAD END

你話個標題?
其實冇咩特別意思
只係小野同神谷咁

之後生咗另一個夏目出嚟

因為睇落似係生腐嘅配對咁姐
驚人拎黎講
雖然野神

去到老時睇住佢走其實仲傷心

長痛不如短痛

定係

與其由依家開始痛 不如試下行到最尾

最後姐係有冇一齊
本來覺得有但係烏鴉妖又話搵師父

佢意思應該係搵師父講清楚 然後脫離修行掛

臨尾如果係講sayonara嘅話就9成9都唔會一齊
但係佢講madane就姐係

今集好正

之但係隻妖怪好似跟住個女學生成長咁 都係細個樣變大個樣

成日都覺得連登無乜人睇夏目 明明就好正